[待fc]人民日報:中央或於本週內決定會否以解放軍接管香港以平定當前局勢

支持老解接管香港
每個軍人月薪4000， 係街見到佢地俾張20蚊佢行個方便就得
好過幾萬蚊養一個黑警

佢值張陰司紙ja 下嗎？

炒嗮黑警
二級員工

支持

係就好la 等左幾個月

Source?

一接管攬炒成功

樓主話人民日報，但冇 link 冇圖

鳩UP同未FC係2樣野黎

以為老納

一國一制好

對全世界都好

真

推

聽日繼續罷！！

成日話出出出，出條毛，係就快喇

Report fake news
Pull

等左好耐

直接解放軍然後將香港所有資產接管香港人食草啦準備
諗起可以大家都一齊食草食屎就開心喇

快啦屌

支持
老解得6000蚊人工
好過養兩萬幾既垃圾

好撚悶 幾時到